================================
C: 糖衣構文を備えたメモリ
================================

:Last Change: 12-May-2016.
:Author: qh73xe

C 言語は、プログラミングの中のプログラミンす。
古くからあり、いまなお使用されている言語であると思います。

私の趣味的にはあまり好きではない言語な気もしますが
(私は物理的な実行速度よりも心理的な速さを好みます. そして C 言語至上主義者の語り口はあまり好きにはなれません)、
それでも最も速度の早く強力なプログラミング言語であるという事実は揺るぎ無いものでしょう。

個人的には、この言語に関してはあまり深入りする気はないのですが、それでも最低限の
教養程度には使えるようになっておきたいと思っています。

.. toctree::
    :glob:
    :titlesonly:
    :maxdepth: 1

    */main
